有無人個face id 已經認到你帶口罩個樣？

😷

😅

乜我個樣生得好似口罩咩🤐

笑死

有，我屋企人。

都市傳說

真的，我解到

我仲要露左個鼻窿先得
係咪你個口罩太簿

個個都話得，但又冇任何證明。
（利申 冇成功過）

時得時唔得

kf94會得 平面口罩唔得

唔是呱，普通三層果啲囉。包埋個鼻

我boot過兩次機都仲得，我估佢認撚到我😷

成功率40%左右

佢會學習你個樣嘅變化
你日日俾佢望你個口罩樣再即刻㩒密碼就緊係當你塊面生咗舊口罩出嚟啦

有fd藍色口罩得綠色口罩唔得 我就未試過成功

我家下90%咁滯，今日下午開始100%🧐

我得 坐係度一半機會得

應該係 戴口罩

咁我算由2月開始train 到佢依家，先得左

3D果隻先得
換返普通口罩就認唔到

我係最cheap果款得左

6200+7093 80%得

咁除左口罩又得唔得

得

一早冇用FACEID

約60%解到

唔得

我部機日日解鎖十幾次都係認唔到，都唔知係咪懶得學

每次boot機都要人手打密碼
點樣face id
利申 蒙埋面佢都認到我

真 解到

train 左成三個月先得

認到又點啫
用faceid又好touchid又好
咪又係有時都要按密碼 多撚魚
為呢個理由轉手機就更加多鳩魚

我都得
尋日開始

kf94 用左兩個月開始有30%機會得

偏偏過左幾日我就用晒d kf94 屌

豬嘴都得

你淨係帶住唔戴上面，係人都認到你丫

唔好笑

認真答樓主，唔應該笑

垃圾post, 拉

拉

樓主
我明白你
因為我都可以戴住口罩解face id

同人講但冇人信

無意義留口，拉

*言

我上月底開始帶口罩用到Face ID, 90%機會解到...

同路人
有日無啦啦解鎖，以為個野壞左
宜家大部分時間都解到好爽

我之前得 而家反而唔得

我係早幾日
都準備入密碼
入左兩個字
就自己解左鎖

之後就開始可以

但開頭都冇咁順既
之後就愈用愈順

算啦，無人信，拉

應該有7成機會解到

今日無啦啦認到 好正

你除左罩，佢認返你個樣，又會唔得一排。當佢認返你戴口罩，fail返幾次，重新認到左，又會得返。

咁on9嘅

所以你除完罩過一排再戴返，佢一時認你唔到唔使覺得怪

若果由上年612開始train 個face id model, 依幾個月肺炎唔會解唔到

又認得好左

請問你係用邊一代既iphone

Xs, ios 13.4
仲有，dark mode 配慳電mode, 令部機好似多返2個鐘用咁上下，幾好。

次次都認唔到

你新仔梗係啦。有排train
我由一月尾到依家，都係train到開呢個post 果日先解到。

得左好耐 不過要露出三分一個鼻出離先認到

我地講緊果啲係遮晒個鼻

上年十二月開始

你上年12月開始全日戴口罩？

同fd研究過，11打後難train啲

Yes怕撚左武漢肺炎

試多幾次

11 已經有70%認到

依個月開始得